"albumTitle" = "照片";
"cancel" = "取消";
"send" = "完成";
"preview" = "预览";
"fullImage" = "原图";
"alertTitle" = "提示";
"alertContent" = "不能超过%@张图片";
"alertTipContent" = "不能少于%@张图片";
"alertButton" = "确定";
"UnAuthorizedTip" = "请在iPhone的\"设置-隐私-照片\"选项中，\n允许%@访问你的手机相册";
"No album privileges" = "无相册权限";
"No camera privileges" = "无相机权限";
"No microphone privileges" = "无麦克风权限";
"Allow App to access your album" = "请在iPhone的“设置-隐私-相册”选项中，允许访问相册。";
"Allow App to access your camera" = "请在iPhone的“设置-隐私-相机”选项中，允许访问相机。";
"Allow App to access your microphone" = "请在iPhone的“设置-隐私-麦克风”选项中，允许访问相册。";
"Set" = "去设置";
"Cancel" = "取消";
"Repeat the verification code" = "请在录像中读出以下验证码";
"Slide up to cancel" = "↑上移取消";
"hold to start" = "按住开始";
"video is too short" = "视频时间过短";
"OK" = "知道了";
"Download" = "已下载";
"NetworkNotWork" = "iCloud同步失败";
"iCloudPhoto" = "下载iCloud照片";
"iCloudVideo" = "下载iCloud视频";
"Video processing" = "视频处理中";
"Image Deleted" = "您选择的照片已从iCloud删除，请重新选择";
"Image processing" = "图片处理中";
"back" = "返回";
"discard" = "放弃当前视频/照片";
"sureReturn" = "返回到拍摄界面后，已经拍摄的照片/视频将会自动清除，是否确认返回？";
"VideoTooLong" = "视频过长";
"VideoAlertMinutes" = "您选择的视频过长，点击确定后将自动截取视频前%d分钟上传。";
"VideoAlertSeconds" = "您选择的视频过长，点击确定后将自动截取视频前%d秒上传。";
"GifLimit" = "请选择不超过%@的Gif";
